有無16 grad既人仲未搵到工？

想知出面咩境況
諗緊裸唔裸辭好

絲而家呢份做左幾耐

差唔多1年

Me

14年grad

出面環境好差好差

why 裸辭

無哂生活
同做得唔開心

上jobsdb完全搵唔到揀得落手既工

巴係換唔岩？

無是但搵啲野做住先？

想知幾差

差條島 戇鳩 廢就認啦垃圾

未返過工

咁你都幾有錢下

三年來，無錢點過?

冇娛樂，冇出街，淨係識屋企

廢左兩個月，都唔知搵咩工好

Wa
做下老麥都好丫

如果我裸辭未搵到野做我諗譚仔都要做住先

有無打比hr問？
我之前有份工都係打黎confirm之後2個月都無聲氣
到我accept左第二份工offer同一日先打黎
On99

懶肉墨演生小蠟

我有fd 16 grad而家都未搵工...

未搵工 同 未搵到好工 差好遠

冇人屌仲未出神解=好多人中限

錯post

16FG返左幾個月祼辭左,
搵左1個月工, 有in 但多到冇下文

14grade
想走

但又聽人講好難請人
點解又有咁多人搵唔到工

搵唔工個d總共send過幾多email

16grad返左近3個月，麻麻好做，想quit

16年grad 做左半年裸辭左

我會炒住散先

唔好比自己頹廢，而且咁先有收入

你confirm咩先？佢俾offer你唔係會講埋幾時first day咩？

傾哂offer話請
但未講幾時first day
不過佢想人地即刻番工架啵

巴打同感！

你地除左炒散仲會搵咩做？

好緊張
就快上工會唔會試用期都捱唔過呢

炒散冇經驗有冇人請

上工
正正常常唔會唔pass

視乎等唔等人用

話請嘅話如果佢無問你幾時available就倒轉你問佢幾時first day啦，hr唔記得嘢有幾出奇

屌打撚錯字 sor9
非三大乞食文科毒到呢

我有打番比佢問架
佢叫我等，等左2個月先再打比我
我問佢做乜咁耐，佢話架構重組

依家請個正常人難過乜

何謂正常

零收入

Hd 乞食科畢業 可以做啲咩
做左廢青半年

無比屋企人話咩

有講幾句
不過屋企唔等我養 所以冇點催

搵唔到工你地點過時間

10月開始返緊間細firm 好chur 同無prospect
岩岩收到個幾好既GT(17 intake) offer
利申 3大N展仔

16 年grad
做左幾個月裸辭
半個月返新工

邊間？

身邊都有fd工都未開始搵日日做廢青

grad完唔搵工日日過退休生活 試過真係番唔到轉頭

羨慕

真係一開始左就好難返轉頭，直接爆機mode

其實咩係裸辭？
今年grad,都好驚搵唔到工

13 grad

但你知唔知醜

一路pt緊,呢排搵長工發覺真係好撚難

Ps: 15grad

做細firm無能用架
即刻跳去GT啦

人生玩完了

喺公司自己位除曬衫之後行入房同老細講話唔撈。

人地洗自己屋企錢，你都睇唔過眼呀？
咁大陸新移民洗政府錢，呃上公屋呃綜援，你咪激到嘔血？

你又知佢自願做廢青
未搵到工你估佢想既咩

退休mode

點樣見工人地先會請

識做戲 , 有個fd 差唔多in親都請, 好吹得

15年grad
今年先返工
但返左一年freelance ,好掛住呢種生活
突然間好似無晒自由

未搵到新工就辭職

最緊要態度肯做肯學
再笑多d

咩新工

希望派完bonus會好d啦

唔講有無錢..咁樣唔悶架咩?
怕唔怕未來?

same here
16 grad hea搵緊
但驚太耐遲d更難搵

搵左半年 早幾日先返工
但係覺得開價低左 但係搵極都搵唔到個時會諗係乜原因搵唔到 好不自覺越開越低

17grad都來了

唉

點樣先肯請

廢左大半年，之前都有炒散，今個月連炒散都無做
唔想搵工，覺得份份都簡唔落手咁

點唔唔乜都做住先？

番左半年，星期一準備係展覽前最忙既時候裸辭

Marketing ??

冇錯，做左兩星期已經知呀頭冇料扮四條， 最後因為同個呀頭唔夾而決定離職。

臨尾黎個大復仇

GM同老世已經唔再揾我上司幫手， 直接叫我做野，條友冇野做就係final stage開會時ban 9 哂我同GM準備哂既工作。

但因為公司驚佢帶走個大客，唔敢逆佢意。

佢仲未問過我開我既郵件，揾我個位既file

sme得20 幾人做野

marketing既工，我唔理解，不過絲打

我就炒散
仲未有full time job